［戲透］想知美國隊長見到佢之後有咩反應

最後美國隊長還soul stone返去Volmir應該點都會見到red skull
斷估應該唔會坐低打邊爐卦

難得有生物
吹下水都好
真係求生不得 求死不能

製作咪答過隻野唔再係以前既佢

到cap俾人鬧son of a bitch

可能佢好失望佢唔係嚟死

無曬啲記憶？

好似唔同靈魂

係喎 啱啱睇到段interview話佢未必認得
仲話可能佢根本唔喺度

The Red Skull is also no longer the same Red Skull from FA. He is more like a ghost, you could almost say he's a completely different entity now. He only exists to guard the stone, his past conscious may or may not exist anymore.

At one point, the Russos implied that once the Soul Stone has been retrieved, he's free to leave Vormir, so he might not even be there when Steve came.

咁soul stone咪唔駛還

其實我覺得佢係似都係同一個人，記憶冇變，但俾靈魂石洗左腦變到只係做好靈魂石引導者既工作，因為佢係生存意義、自我認知、角色定位都已經同以前唔同左，所以先話已經唔係以前既佢

唔還係咪有多個宇宙睇

即係佢見到cap都唔care啦

你還返， 紅骷髏都唔會返黎 有同無都無分別